[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (68)

正評羊大錢

唔識開又要搶

咪係 貧巴開左 用佢個吧